彭博報導，國際信評機構惠譽信評（Fitch Ratings）以強勁的國內生產毛額（GDP）成長和勞動市場改善為由，確認英國政府債信用評等AA＋，為次高水準。 惠譽今天在新聞稿中表示，「自2013年12月上次檢討評等以來，英國包括強勁的GDP成長、失業率下滑，以及通膨接近2%目標等有利的總體經濟趨勢仍持續」。惠譽表示，英國債信展望確認為穩定。英鎊兌美元連續第3天走堅，兌歐元則升抵2012年以來最高水準。 英國經濟好轉，升高英國央行英格蘭銀行（BOE）總裁卡尼（Mark Carney）最快今年升息的可能性。過去一個月來，英鎊已經成為表現最佳的主要貨幣，英國債券本月表現則敬陪末座。 卡尼昨天表示，升息「可能比市場目前預期早」。根據彭博訪調市場經濟師預估中值，英國央行可能在明年第1季將基準利率，由目前的歷史低檔0.5%，調高至0.75%。（譯者：中央社劉淑琴）1。